有冇人同我一樣摸到另一半隻手好凍嗰陣會心痛

雖然其實冇乜大不了

冷手執過熱丁丁

好撚爽

成日俾人問你隻手做乜咁凍

冬天你味日日痛？

樓主殺左人？

其實都係ff
邊會有另一半呀屌